有隻Westone W30耳機，想轉條BT 5.0嘅Cable

有隻Westone W30耳機，想轉條BT 5.0嘅Cable，用iPhone 聽歌，應該只用到AAC，各位有冇好介紹？